一人一套覺得被高估嘅戲

LaLaLand

我的少女時代

yes.. 由其係香港人睇
成班港女果陣係咁話有共鳴

班女真係 係戲院度喊
喊得好大聲添

邊撚到有喊位啊其實
係咪排骨仔比條肥婆坐後座果陣？

銀魂真人版

三岔口

我知一定比人屌
但係一定係有x 23 果套狼人電影
真係唔知做咩捧到咁高

我覺得係因為漫改電影嘅下限set得太低
啲人食開屎所以先話銀魂好睇
其實套嘢真係好麻麻

LALA LAND好睇喎

我覺得係等一個人咖啡

all 九把刀

The dark nifht

寒戰

Leno

fight club
god father
shawshank redemption

屌 Leon

最高估唔知
最低估一定係喜馬拉亞星

天人合一！

比啲實際點黎啦

好多傻尻鐘意拉拉靚

早幾年果套霍金：愛的方程式

被偷走的那五年

個個話好感動

其實根本勁刻意煽情
後半部又離晒題

冇錯 呢套直頭垃圾級 劇情抄youtube viral clips (求婚果幕)
對白冇感情 人物描寫淺白 拖戲
成套唯一可取就係張孝全

+1
唔咩做咩咁多人吹奏

全部star war, 除咗第一部可以理解
係返嗰個年代係幾新穎

Marvel 所有電影
垃L圾

titanic

地圖炮

秒速5cm

事實d夢真係咁樣，好有根據

格雷十五道陰影
下三流 究極 ff 類a片 但係又高不成低不就
港女吹捧產物

利申其實未睇過不過真心無興趣

on 9左 fifty 記錯左做fifteen

真心月亮喜歡男先係被高估
唔係話歧視，但係真係好普通
只係將啲有爭議嘅嘢講出嚟
由頭到尾都係冇轉折
攞最佳電影真係太誇張

而家d電影頒獎典禮唔多唔少都帶有政治色彩
應該話被逼加入

作為一套電影
十年 無論從拍攝手法 演員演出 內容都稱唔上一套好好嘅電影
但佢本意都唔係作為藝術呈現，而係想帶出背後嘅政治意義

仲有首插曲"悄悄告訴你"

未睇過都好意思講

提名最佳電影就真係好似未夠班
不過Fecility Jones真係超好戲 Masterclass

雖然我都覺得有其他電影更值得攞best picture, 但moonlight絕對夠資格喎

無間道 少林足球

+1

另外有一套想講好耐
頭d

其實有乜特別？

廿二世界殺人網絡 唔明有乜好睇

係一套好睇但唔會想翻睇嘅戲

世紀

十年

因為導演

果個所謂open ending
根本冇討論位

同期果套shutter island
真係一開波上船到結尾果句對白都比緊心思你

好多大學哲學堂都會講呢套野

Toni Erdmann, 唔識欣賞

Pulp fiction，唔識欣賞

七宗罪
少年pi
The dark knight
殭屍

avatar
有朋友果陣話好好睇入戲院睇左4,5次
但真心覺得劇情冇乜特別

你同正常電影比就一定唔係好架啦
不過如果淨係講漫改範圍內我覺得同近年大部份漫改比算係幾唔錯
btw今年套帝一之國先係最好漫改
好似仲有幾日就落畫

You sure they are over rated?

disagree with Seven sins.. but the rest are truely over rated

屍殺列車。

yes, and seven sins as well

Se7en =/=seven sins...

overrate就一定係架啦，
不過你話值唔值得睇我又覺得值
畫面同動作設計都算靚
而且劇情結局都算有討論空間ge

絕大部份嘅咩青春校園愛情電影
尤其台灣果d
仲有香港講夢想果d都係
唔係話追夢果d題材有問題
但用d小學雞表達方式真係好柒
情節老套兼毫無深度
得罪講句 比錢我睇都要考慮下會唔會曬自己d時間呀

樹大招風

I even wanna add fight club to my list

連戲名都唔知講乜鬼英文呀

我覺得好睇喎

John Wick 劇情on9到

你的名字

star war其實劇本真係幾一般
但係果啲特技依家睇返都唔會太差

九把刀新果套：怪怪......

利申：之前無睇影評

一開始睇以為係校園怪異事件（類似泰國校園撞鬼果d），點知之後又加好多欺凌情節，怪物情深，怪物因爲落降頭而成為怪物（呢度解析太輕描淡寫，令人覺得無厘頭），之後最尾又搞到好似「學生版告白」咁

當中最on9係隻怪物喺馬路中心上車殺人都無人理咁

最後血色畫面又太過做作同轉變得太突兀

唯一出色係果兩隻怪物站造型唔錯，描畫得幾深刻

同期冇乜戲水準高

action scene 西片黎計拍得好好

12 years a slave
Best picture

其實大家都知十年好評都係因為政治主題...

呢套擺明係睇cg啦
劇情有乜好睇

鄧寇克大行動

點解覺得係Overrated，純粹係睇唔明、唔明背後意義？

劇情係唔特別
但個時睇3D真係好震撼

Star Wars 堅係無厘頭

可能係啦

God father 一定唔係over rated啦

同意

好普通的喪屍片

真心想知有幾3d,當時無去睇

建國大業
個個高登仔連登仔吹到話幾好睇

Now you see me 2 爛到仆街

你的名字，唔係話唔好睇，但吹得太大
john wick，狗血劇情，同類型嚟講the punisher 1 好睇好多

廿二世紀第二三集開始膠化

睇God father要明白嗰個年代嘅歷史背景同社會背景 你乜都唔知就咁睇就會覺得晍好睇

戰狼2 比共慘黨捧到上天

利申無睇過

中國d戰爭片九成都吹捧出黎架啦

我係男都覺得好好睇喎
那些年套垃圾就真係被高估啦

我都算睇戲好易喊個啲人，睇鍾無艷都可以喊到隻狗咁，但呢套真係眼淚都無滴，仲無聊過十幾年前啲催淚韓劇

一開頭都還好 後尾好hea 又獨白又重播

個時睇真係好撚震撼
有d位係大半個戲院既人一齊wow出聲
如果係電視睇套戲真係好一般
到宜家都冇咩邊套3D整得靚過佢 唔計動畫

那些年，等一個人咖啡，我的少女時代，呢類型既台灣戲唔係唔好睇，都叫無悶場既，但只係一套好普通既偶像電影，唔值得吹奏到咁。尤其是那些年，可能對台灣人黎講係有共鳴，但同香港中學生生活太唔同，一啲感覺都無

男主角同陶敏敏一齊係敗筆
劉德華演唱會個結局我覺得算收得好靚同幾感人

可能我冇去imax所以覺得冇想像中咁誇
不過劇情真係平鋪直敘冇乜驚喜

其實無高估，因為不嬲評價都麻麻，係票房OK姐

呢啲sell青春既戲如果無共鳴，真係唔知睇黎做咩，論深度論劇本論鏡頭，都真係無乜可取，唔明香港人點會咁有共鳴咁

咁真係哂左套戲 唔知係宜家睇得太多3D滑左牙定係阿凡達真係整得靚
個時睇真係 之後都冇呢種感覺
不過故事劇情係真係超級一般極公式

其實我的少女時代根本好多位都係抄初戀那件小事，咁都有得吹

我覺得反而就係因為香港人青春果陣太壓抑太唔青春
所以咪鍾意睇完之後幻想下自己係戲中男女彌補下冇乜回憶ge青春

最煩係d人係咁吹奏姐
普通戲一套講到唔睇會抱憾終生咁

之前我話avatar d劇情好普通
成班fans衝出黎亂咁咬

劇情真係好普通駁唔到
不過係戲院睇個種體驗真係值回票價

呢套睇完想屌佢老母
完全刻意煽情

avatar睇完都覺得算係大路商業片
套路好舊 英雄必勝 奸角永遠奸到盡但冇腦
不過整體嚟講都算好睇
拍得好靚 好有image 故事有頭有尾

反而華爾街狼人我覺得overrated好多
martin scorsese 啲戲經常都係 就算好好睇
去到某啲位就有overdone 感覺
華爾街狼人真係over 得特別緊要

講真 我又唔覺其他講潛意識既好好睇好make sense
inception算係睇完一次會諗既戲, 中間交待都算好清晰流暢
算係咁啦
神唔神我唔敢講, 但講到垃圾咁得你班大師講得出

咁佢又冇話inception係垃圾

飛鳥俠

Train to busan

六弄咖啡館
屌啦星一開波吹到天上有地下無
入戲院睇完我想要求退錢

係 仲有john wick

所以有個問題好值得探討
究竟讚既係電影大師
定彈既係電影大師？

美人魚

kingsman第一集根本無乜宣傳無吹捧
點知咁收得 口碑又好
片商第2集立即加cast加大宣傳 加鳩埋美國佬
本身一套賣點係重英國紳士特工片搞到不倫不類
硬加美國佬爛gag迎合市場
我諗個英國導演都係比片商迫

我唔鍾意kingsman個種慢鏡頭

鍾意睇007多d

LaLaLand真係好好睇 翻睇左幾次 每次到最尾都乸住乸住同眼濕濕

秒速5厘米比你的名字吹得仲勁

我覺得

你唔係臭雞港女 就係弱智

一念無明

秒五我睇完係冇感覺
你的名字反而會有眼濕

咪又係成班毒撚吹出黎
特別係幻想同女神拍過拖果d
懶有共嗚咁
fb隔一排就見到

KINGSMAN 教堂同酒吧2段打戲都好精彩WOR，慢動作又唔多

你的名字個故事結構/劇情都完整d

秒速睇完都真係無咩印象

kingsman係唔錯嘅，kingsman2真係睇到屌出聲，身邊鍾意kingsman嘅朋友都係覺得2好差但係唔明點解好多人捧
一堆人無辜咁死，原本以為有得睇新kingsman（Roxy+Eggsy）一齊成長嘅過程，結果一個炸死一個好似冇進步仲比上集懦弱咗
Eggsy同公主段愛情線唔合理而且描寫得太表面
如果kingsman有85分咁第二集絕對唔合格

下 我覺得呢套幾好睇喎
睇完之後有少少抑鬱左一段時間

阿凡達
那些年

其實好明顯係商業味重左勁多, 非常迎合美國市場
我唔覺個英國導演係無比人迫之下會加美國班特工上去
第一集尾個導演先話但謹此獻給教佢gentleman既母親
紳士風先係賣點
第2集就殺撚哂英國班人

最近：出貓特攻隊

屍殺列車，未睇之前全國吹到幾正幾正咁

Kingsman第二集,成套片好cult , 除左大佬基地好有美感外，其他位好無聊

爭d瞓著

走黎連登講呢啲青春戲緊係個個話唔感動冇共鳴啦，連登咁多毒撚中學個陣都係自己坐埋一邊，見到女都唔敢講多句野點會有共鳴阿？

作狀到打冷震
落機都要撚幾十秒慢鏡
睇到笑

star wars 7,好撚垃圾,整個新darth vader又要劇情無限loop,接住落last jedi整班舊人物想又呃fans一筆
你話真係想呃fans整返d傳統野,甚至整個白兵視點完都覺得好有趣,但後面亂曬龍連fans向都稱不上
反觀rogue one其實唔錯,至少劇情合邏輯同埋為舊star wars補左個劇情空白

Avatar= Pocahontas
照抄劇情
真係賣畫面
同啲韓國女團一樣比人黎試電視機

係啲歌幾正 highway part舞仲要咁多人拍到一鏡到底
不過開波到中間都幾平鋪直敘 但係臨尾係seb’s相遇返
Sebastian自己彈琴ff返如果揀同Mia一齊會點發展
我覺得個度係幾正

我都覺得結局幾好
收嗲啦你on9仔
覺得套戲好睇就俾你話弱智港女
你現實中都應該係一條死毒撚

迪士尼接手左 星戰之父又撬埋雙手
好撚難唔爛

Star wars本身都被高估啦

六弄我覺得咁多套台灣愛情片 佢係最好睇

一直都係食緊舊時代條水姐
無話高唔高估
故事係30年前定左落黎(帝國型象都係仿二戰德軍 黑武士靈感來自日本武士)
今時今日睇當然覺得老土劇情, 但當年好劃時代架

就黎全世界既戲都比你地話被高估

特別係奧斯卡嗰啲

喜馬拉阿星

咁多連登仔話啲戲高估，連啲公認classic嘅都鬧爆，有啲想知連登仔眼中完美嘅戲係點

好多人一入黎唔理題目, 就咁放低 果D自己唔鐘意 但好多其他人鐘意 既戲新算

好似咩 inception kingsman 咁, 跟本從來無人"高估" 過佢地, 大家都只係覺得佢係一套好好睇既商業片, 個個電影大師上身多角度分析

不問是非 只問立場

interstellar

完全認同
不過太多Nolan 粉

印象中avatar係有啲保育意識係入面
人類為咗發展就隨意破壞其他人嘅家園（可能係少數民族的家、可能係動物嘅家）
平時呢啲我地唔覺，但係睇完套戲完全係代入咗去avatar嗰邊，
平時我地都會好似avatar入面嘅人類咁覺得啲人迷信好蠢，但代入咗之後反而覺得人類好衰，蠢嘅係人類先啱
呢個我覺得佢做得幾成功
到而家為止我都仲覺得avatar係幾震撼嘅一套戲

Gravity 低估左
記得上嗰時好多人踩
但結局Sandra bullock 企番起身嗰吓好滾動
中段George Clooney let go 嗰度睇到眼濕濕

係咁架啦，中國人咁愛國，又唔見建國大業係中國會大收

哈利波特

哈哈哈哈，各位觀眾 4 4 4條煙

正常你的名字依d商業片當然更受歡迎，擺明煽情感染到多數人
秒五依d面向次文化圈子就如人飲水冷暖自知，有感覺就有無感覺就無

上面邊有人話過垃圾
inception 商業片黎講算唔錯,但吹到話有深度、萬中無一咁就太過分喎
今敏套盜夢偵探都正過inception 好多啦

個男主角 好撚淒涼

仲George Lucas 前傳係咪未奶夠野

屍殺列車
吹到咩咁
睇完又咪同其他喪屍片一樣

Dunkirk

Fight Club

lm

阿凡達

birdman點睇

大隻佬

王家衛

旺角卡門
阿飛正傳
重慶森林
一代宗師

第一套3d 片

天水圍的日與夜

Argo

Lalaland好睇
Beauty and the beast狗也不屌

屌真係好撚認同 啲橋段老套到爆炸 都唔知發生乜撚野事咁多人睇

明明成班90後都冇經歷過四大天王，懶有共鳴

美人魚算唔算
marvel 都同意 同bandai 手機game 一樣，得個名賣fans

大師

你的名字
劇情真係唔覺有幾感動

所有美國英雄電影
垃圾
仲有十年 超垃圾
最後就係那夜凌晨 最辣剎

個女主角啲戲差啲已經可以搞禍成套戲
始終人太少 難支撐起成套戲

仲有Creed
唔係話唔好睇
中間情節有d悶，尤其是同女主角個d
不過去到最尾又好撚滾動，尤其係播洛奇bgm個part

Paper town

can't agree more

阿凡達果年黎計的確好3D

低估？

你係咪覺得自己咁講好有型

政治因素，早個排美帝同伊朗關係好差

寒戰2

Birdman
除左個拍攝手法
我真係唔太理解箇中含意
可能我理解能力太差

寒戰1、2

臨尾個review 勁感動

賭神
唔係周潤發，真係搵鬼去睇…

阿凡達
三個鐘冇悶場其實算係咁，但類似題材黎講D9真係完美屌打佢 仲要差唔多時間上映

死亡筆記第三部

Hunger Games ，頭一集都算ok之後真係
Now you see me成班人吹捧，但係又唔解釋魔術係點做嘅，玩曬啦
La la land我都講下，其實好多人話咩比港女睇，我就唔係咁諗，成套戲都體現演藝界入面嘅現實，男主玩自己鍾意嘅非商業較藝術性音樂就冇人欣賞，做返商業嘅就紅透半邊天，女主做演員亦一直冇人欣賞，片商根本唔係咁比機會新人。另外男主一出左名就比女主妒忌，覺得以前男主廢先顯得自己勁。同埋套戲好多shot都好靚，eg天文台跳舞真係拍得好靚，最後個scene都係好正，整體歌舞都唔錯，可能係有少少過譽嘅，但未至於部分連登仔講到係垃圾囉 雖然Emma stone喺戲入面係有少少臭雞，但唔覺套戲係比港女睇

你的名字

名過其實

一開始好認同愛情片 但到主角老母死咗 之後主角嘅兄弟比佢打而出氣 再後尾為主角開間咖啡館 好兄弟情feel

所有台灣戲
無間道風雲

我的少女時代，寒戰，五個小孩的校長

同marvel 大部分作品

大家覺唔覺得好睇、高質素、觀眾期望係3樣分開既野黎。
即係有啲藝術片/深度片質素好高但普遍觀眾唔會入場。有啲戲例如上面講既賭神，又好笑又有型票房又高，但唔會有人話佢係高質素電影。最後觀眾期望，例如lala land，好多人判斷佢高質定垃圾純粹係個人喜好。即係唔鐘意個劇情咁拍或者覺得淨係拍俾某類人就話呢套係垃圾/神片。明明一套戲質素評價點都有啲客觀標準，例如編、導、演、前期、後期、攝影、配樂等等。唔係你鐘意就高質，唔鐘意就地底泥。
講返個post topic，「高估」兩隻字即係套戲某啲環節明明唔係咁勁，但主流意見吹大左咁既意思。

哈你波特
驚死你唔知邊個好人壞人
弱智到暈

電影唔係都公認垃圾咩?
邊有高估

我反而覺得se7en 係最差...
普通犯罪片
少年pi 李安啲隱喻好正
dark knight 就有小丑神級演出

咁高估就梗係要講啲高評價既戲
唔係點 高估

birdman 贏左拍攝手法啫

好一般
係情情愛愛 D港女先捧上天
whiplash 高幾皮

wolf of wallstreet 用左以前goodfellas 同casino 個種講故事手法
好正

Logan

條友擺明bait啦
god father 世界第一

lala land 其實成套戲都處理得好好
恰到好處既感覺
藝術片商業拍法

另一個例子係cafe society
一樣差唔多既故仔

godfather 其實睇落有啲悶
可能佢又長
但張力好夠

屍殺列車
只針對最多人講既review
即係「人性醜惡」乜乜乜
末日喪屍片有呢樣野基本啦
講得出既人本身都唔多睇電影

老實講
如果最後個幕個大肚婆同條𡃁妹畀軍人開槍殺就好睇啦
但商業電影點會畀佢咁拍
所以導演咪拍咗首爾站(動畫電影)畀自己玩囉
個個就好睇啦

Moonlight真係吹大咗
只不過係將兩個爭議性話題放埋一齊
咁就呃咗個奧斯卡
我仲諗住係Manchester by the sea拎

解憂雜貨店 真係好難睇

無間道風雲
拎埋奧斯卡

如果主流咁理性，專業影評班友應該都冇飯開

學校好似用左蒞做影評嘅sample

劇情一唔順d毒撚意，佢就覺得弱智

只要係有女仔鐘意套戲一定仆得街

3個鐘我都唔覺得悶
不過悶唔悶好主觀

變形金剛 除咗一二其他都係垃圾

Sor but 你的名字
論劇情未夠班上神檯

毒撚睇唔明下話？ 男主表白配小幸運好感人wor 死毒撚唔識欣賞

鳥人

lalaland 可能覺得要表達既野太多同類作品講過 同埋分手個度太快，投入唔到

反而樓上有人話inception 其實inception 由講入夢，植夢呢種當時睇覺得好新穎，再帶出中心思想係放低過去回憶，唔覺係名過其實

屌未睇過有咩資格批評套嘢

利申: 睇完都覺得係垃圾

好悶睇到訓著咁濟 係畫面靚其餘都好麻麻

除左im1

睇多幾次每次都會有唔同感覺

男人既浪漫
唔明點解會覺得悶

inception係幾好睇
但無吹到咁高壇數囉
nolan tdk 同momento咪仲好睇

memento 真係好撚好睇
睇到O哂嘴

the notebook
about time
月黑高飛

Moonlight直頭因爲浸仔先拎到best picture 啦
唔洗對奧斯卡個best picture 咁多期望
近年都係政治行先

你應該冇拍過拖

新海誠系列
畫面靚但劇情太毒

同類型劇情片黎講Room高班幾倍

點解冇Lucy

拉拉land，我覺得幾正喎，男主角第一次帶女主角去欣賞爵士嗰幕戲好精彩

Harry Potter

我都覺star war其實幾一般，劇情一般，內容空泛。

估唔到會紅到咁。

最神奇係啲評分好高
可能對starwar系列迷嚟講佢做到十足十
對我哋呢啲普通路人嚟講只係ALL OVER AGAIN
啲特技好咗 戰爭場面拍得幾過癮
橋位同以前一樣咁屎

係，寧可殺一堆人搞走郭富城，不如直接殺左佢

當年第一次睇，笑撚到痴左線
大個再睇番，我想要支印度神油

Kill bill

咁垃圾幾時有高估過

孤星淚

哈利波特系列, 畀細蚊仔睇

梁樂民、陸劍青系列

我一開始都覺得有啲悶，但睇落去都覺得低估左。上面既points 有同感。

我仲諗住睇添… 因為有Cara…

The Hunger Games 第一集係幾好既。後尾真係越黎越差…

Mad Max…

蝴蝶效應
睇完 哦

Mad max商業片神作黎，故事簡單直接，畫面構圖設定都做得好好，冷藍撞隻暖橙靚撚到，拍攝好流暢，大義都講得好好。

Lucy

Dunkirt

呢套真係睇到扯火

點解
Imax正

寒戰，兩集都係。

屍殺列車，完全好撚普通屍片，吹撚到講人性既神作

d港女剩係鍾意睇韓片ma

應該係我唔太好呢類型既片，但agger 大義講得好好～～

波米叔叔
The Shining
Barry Lyndon
Sunset Boulevard
The Contempt
誰調換了我的父親
Lars Von Trier所有電影
The Passion of Joan of Arc
阿飛正傳
Daisies

志明與春嬌。

睇完都唔知自己睇過d乜，根本無劇情可言。

我記得係戲院睇完忍唔住屌咗出聲，隔離位仲喊緊

同荷里活比的確唔算標青
但同亞洲影壇比真係高一班

話高估，有無d好過佢既同類片

lalaland

係咪講dunkirk
本身冇二戰常識好難明

一定係那些年呢套垃圾

近期o既一定係wonder woman

旺角卡門王家衛唔係重點
重點係烏蠅